\begin{myenumerate}
  \item Trace un cercle de diamètre $10$~cm.
  \item Place $A$, $B$ et $C$ trois points distincts sur ce
    cercle. Trace le triangle $ABC$.
  \item Trace la droite $(d_1)$ perpendiculaire à la droite $(BC)$
    passant par A.
    \par Trace la droite $(d_2)$ perpendiculaire à la droite $(AC)$
    passant par B.
    \par On appelle $H$ le point d'intersection des droites $(d_1)$ et
    $(d_2)$.
  \item Trace la droite $(d_3)$ perpendiculaire à la droite $(AB)$
    passant par C.
    \par Que remarques-tu ?
  \item Construis les points $H_1$, $H_2$ et $H_3$ symétriques du
    point $H$ par rapport aux droites respectives $(BC)$, $(AC)$ et
    $(AB)$.
  \item Que remarques-tu ?               
  \end{myenumerate}